一人一間呢一世都入唔到嘅公司

我先！殯儀公司，小弟迷信又細膽

入唔到嘅定義請參考孟子嘅<<不為與不能>>
或者會員"鳩叫型男"以下嘅偉論

kfc

tvb

金拱門

Goldman Sachs, McKinsey

估唔到大家都幾睇得起小弟做緊既公司
利申 洗廁所

淡馬錫控股

有冇懶人包點解起到底

有幾難呀

痴撚線公司

警察部

冥通銀行

香港政府

你都係想我講SFC 啫
SFC

SOD, Faleno

解放軍？

真喎 三唔識七真係入唔到

Linus cheng哥做緊果間

精英味識跳破地獄同玩d打同丁丁查查個班

紀律部隊

Apple

其實點起到佢底

高盛